Pk鄧，話你地點解要用，武漢肺炎

因為真係武漢走出黎

理鳩佢咩

睇下條七頭好好笑

搵啲娛樂開心下睇下笑下仲好啦
聽條濕鳩講嘢 只會令到自己唔開心

你岩

你捐左612未？做乜走數？
你D手足點算？
做偽黃
做到好似你呢隻食屎狗咁
影衰曬你的手足喎

唔捐咪出句聲囉
按多兩下f5 當捐咗囉